千祈唔好組團探親 (我強烈譴責暴力

暴力解決唔到問題，
可能睇下片會搵到粒彈要搵番邊個射嘅, 不過都唔好搞啦
記得唔好同啲識多好年嘅可信朋友分工合作去探親
搞大件事整到人地爆眼球就唔好啦

嚴正聲明, 拒絕一切暴力,
做個守法好市民

不過琴日學左句新成語, 以牙還牙, 下一句唔記得左

禍必及妻兒

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

最後一句好撚正